MTR 路軌

岩岩有offer 技工位...
有冇巴打做緊share 下

咁黑暗😢